（文化滅絕）蒙古前總統向習近平抗議漢語教材 遭中使館彈信

蒙古國前總統額勒貝格道爾吉（Tsakhiagiin Elbegdorj）近日去信中國國家主席習近平，抗議中共強行在內蒙古推行漢語教材。不過，額勒貝格道爾吉指，信件被中國駐蒙古大使館退回，他於周六（26日）強調，不會收回這封給習近平的信函，並指這封信將引起更多關注。

Push

因為中國人仲當自己係天朝,其他國家係蠻夷,中國人要嘅唔係合作係要對方臣服.

所以我信未來幾個月真係會有熱戰

屌 成個北京官話同口音都係源自蒙古語系
爭咩爭 溝埋做瀨尿牛丸蒙古人又唔滿意
明明係佢地嘅祖先語言滅絕華夏語言造成嘅業障
而家普通話統治一切滅絕其他正統華夏語言 最開心仲唔係蒙古人

作為700年來一直被語言統戰滅絕嘅粵語同其他正統語系嘅群體
係蒙古語被普通話壓逼呢件事上真係咪撚幫
鬼打鬼 幫邊邊都係對正統華夏語言不利
(蒙古人被暴力壓逼就要幫, 蒙古語俾蒙古人祖先發明嘅普通話壓逼就唔抵可憐)